香港人已經失去與林鄭進行對話的興趣

因為只有一個選項：倒台